台灣應該趁機發起全面去中化運動，咁先能夠保障民主自由！

依家全球都圍中，喺呢個形勢底下台灣又要受到大陸嘅軍事威脅。如果要保障台灣嘅民主自由，呢個時候就一定要台灣需要一場全面去中化運動。大膽作個預想

1. 廢除年號、放棄大陸主權、更改國號及旗號

2. 銷毁國內所有關於「中華民國」的物件，例如兩蔣銅像、孫文銅像、中華民國國旗、中華民國宣傳品等等。

3. 將中國國民黨定性為國奸，清算其黨產，並立法禁止以「中國國民黨」牌頭在國內活動。 以防止國民黨在國內組織任何勢力動搖到國家穩定。

4. 將孫中山定性為賣國分子，立法禁止掛孫中山畫像。

5. 禁止提倡「中華民國」及與「中華民國」有關既言論、文字、圖像、旗號。表達方式包括任何明示或暗示。

凡觸犯第二、三、四條者一律當賣國投共處理，判處適當刑罰。 刑罰包括凍結其、其直屬家人、其親友甚至其朋友資產，亦可派人對犯人作二十四小時人身監控，以防止犯人與賣國者連繫。 嚴重者判處監禁刑期，甚至死刑。

淨係F F呀都流晒口水，咁既話台灣就真係越嚟越強大

去國民黨化唔係去民主化ok?